廣州小四生遭龍門架砸死 傳校方指閉路電視故障

內地傳媒今日報道，廣州增城區一小學發生奪命意外，一名四年級學生被倒下的龍門架砸死。

涉事學校新塘鎮香江小學昨日(25日)通報，小四學生孫瑜澤於周二(23日)上體育課期間，被運動場的龍門架砸中死亡。惟網上有自稱是死者家屬朋友的網民指，家人事後曾到學校，希望校方可以給予一個滿意的答覆，但校方一拖再拖，負責人更拒絕出面。家人在校門前擺放蠟燭等進行路祭但被趕，又指校方曾指閉路電視拍下事發過程，事後又稱系統故障。

家屬又指，校方原先指學生腿部被卡，用力掙脫時令龍門架倒下。不過體育老師卻透露，是有四、五個學生搬動龍門架時，意外砸死學生。校方在通報中，表示會為事件負責，更指會與家屬協商。

搬龍門搬得太多

大陸d 建築不嬲好危險
冧牆壓死人, 大型重物壓死人呢d 聽唔少

點會係有班小學生推龍門, 根本推唔郁

我估應該係班小學雞當龍門係馬嬲架玩

點知反撚左

而閉路電視故障係因為影到有老師係附近無阻止,事後無急救

一放片就要賠錢

上得山多終遇虎

閉路永遠出事嗰陣就會壞